女朋友大大力扯尻我尻毛

唔係一般嘅大力 係好撚柒大力 請問我應該點反擊？

大大力扯返佢

你扯返佢啲鳩毛囉

收皮啦 死毒撚

根治就要連根拔起

其實我扯佢先

剃晒d鳩毛佢
黎個終極防守反擊

一陣扯撚走曬佢啲閪毛

清佢倉 變白虎

我都想 奶閪方便好多

係 好想叫條女剃毛

佢扯你d鳩毛 你咪扯翻佢碌鳩囉
咁都要問

佢俾人剃呀 但係剃左佢定脫左佢

咩你女朋友有鳩咩？

你女朋友有咪得

剃會有鬚根 佢肯就老虎都脫喇

我個個剃都唔肯

應該用啲咩脫呢？ching 有咩建議

屌撚到佢剃為止 大大力嗰隻

剃自己嗰啲咪扯你唔到